黃大仙撒退問題 要小心狗鐵除時話封就封

小心